香港人合力封關？

跟番以往嘅棋路，

林鄭首先令香港成為疫埠， 再對親政人士公開發言，
合理化引入國內黨親屬醫護。

如果想停止林鄭呢步棋， 香港人合力封關是否上策？

我地咩都唔洗做

林鄭自己搞啦

你帶頭，我跟

agger，從歧視支那蝗語人開始

記得粉嶺有條新起屋邨 政府話要做武肺隔離邨
都係藍絲block路放火助攻先破壞佢哋大事?

光復左連登先啦 。。一堆垃圾post 講miss pun
有用post全沉左底

借位，睇下連登被沉底既熱門post:

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

我係船員代理，有嘢想講

《蘋果》直擊上岸內地船員深水埗逛街 行高登豐澤7-11

三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

[唐娟已成condom]解放軍女諜走出領館就逮 疑中國棄卒保車

核彈消息: 支那註美國候斯頓大使館好可能跟早前美國騷亂有關